發現左對方只係玩玩下可以點

對方係女

再真心D對佢...感動佢

玩大佢

繼續做兵

同佢玩真

都似 但肯咀

初頭都覺得佢係真,過左一排又唔同左feel

發現既時候佢已經斬左欖

你估淨係嘴你一個咩

咁佢點解要咁做 其實我無蝕底又有著數

佢都係

姐係佢只係純粹Enjoy個種感覺既player?

咁咪同佢過兩招囉
最緊要個過程玩得開心
不過如果你想認真發展我就建議你盡快move on

至少右邊係真心愛你

應唔應該直接問清楚佢

開口問個最壞情況係no friend do喎
成件事尷尬到

點feel到佢係玩玩下呢

扮GAY

中出即飛囉大家逢場作戲

大家玩下咪算

同佢玩埋上